Email上司Regards寫咗Retards如何不失霸氣？

話講緊自己

咁Best retarded係形容自己架嘛

佢唔會留意到啦

好想試下

即刻quote返同一封然後on top搵D野加落去，然後係靜靜地改左佢

學到野

最好緊係即刻回收啦屌